﻿Sacombank cũng cho vay mua nhà trả góp 20 năm

Ông Đặng Hồng Anh - Giám đốc Công ty cổ phần Địa ốc Sài Gòn thương tín (SacomReal) cho biết, Ngân hàng TMCP Sài Gòn thương tín (Sacombank) sẽ thí điểm cho khách hàng vay tiền mua nhà trả góp với thời gian vay lên đến 20 năm. 
 Kể từ ngày 1/6, khách hàng mua căn hộ tại khu căn hộ cao tầng 584 Phú Thọ Hòa - Q.Tân Phú, Sao Mai - Q.5 (TPHCM) và Lộc Sơn (thị xã Bảo Lộc, tỉnh Lâm Đồng), đăng ký tại SacomReal sẽ được vay vốn trả góp với thời hạn nói trên nếu có nhu cầu. 
Người vay có thể vay tiền đồng hoặc vàng, thế chấp bằng chính căn hộ định mua, mức cho vay tối đa lên đến 70 - 80% giá trị căn hộ. 
Trong năm đầu, người vay chưa phải trả vốn, chỉ trả lãi vay với lãi suất 1,05%/tháng; từ năm thứ hai trở đi bắt đầu trả góp vốn và lãi (theo lãi suất thị trường). 
Được biết trước Sacombank thì Ngân hàng TMCP Kỹ thương (Techcombank) cũng đã tiến hành cung cấp cho khách hàng dịch vụ vay mua nhà trả góp với thời hạn 15 năm . Theo Thanh niên
